今日痾完尿之後有抆賓周

簡稱「今抆周」

嘻嘻

好好笑

哈哈哈哈

賓周大師

On9師

幽默大師

斷jj啦傻仔

搞笑師

無聊

膠

印狗越嚟越低質

負皮是我比的，請樓豬反省

幽默師

好撚好笑

好耐無喺印伯po見到你

不嬲都有狙擊

小心忟到尿道炎

尊重拉

非派膠真係幾好笑

尷尬到笑

定仔傷心死

笑左

屌 笑左添

叫定仔幫你奶返乾淨

手足

蝦蝦蝦

自己說自己笑師

定仔已被遺忘

定仔

低汁師

發病師

戇鳩po

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

唔敢抆尿
好驚抆龜頭嗰陣爽到震

負皮 上一頁

風趣幽默

賓周師

post裡沒有笑點，負皮是我比的

屌你老母你食撚屎啦死印狗日日開埋啲垃圾po屌你老母臭閪

弱智仔

平時開D膠po都算
今次真係要屌爆你老母

On9仔 好可憐要出D咁既on9 post

弱智